攞晒啲錢出嚟！！！

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

816㩒錢 816遮打見 818維園見